[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [294] 真帽綠水上線啦(｡ ́︿ ̀｡)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色/龍族時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:

「龍族傳說召喚」：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/18 13:59
龍: 邱比特、利維坦、迦樓羅
角: 塞因福蘭德(水槍)
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

主線8
+
真水

What 7 u say

0分

點解唔成個post綠左佢

全部角色: S巴 雀屎巴 BN巴 維巴
機劍: 熊爺 庫教練 G巴 桃夫
Mk劍: 程瀟
斧: 桃夫 peterpan
弓: NOE妹 巴士大佬 Grrm
風法: 肥婆 HIONJJ 熊yeah 一葉 雷狼
補: NOE妹 機鼠 熊yeah(真龍) 一葉 檸檬
機刀: 巴士大佬
女僕: null巴

唔使咁護眼嘅

老泥未

溫馨提示：
New bus yoga fun 將於第300個post開估

無池up?

李斯

我想問要幾癲先可以玩全角

ym問左未 都無就去玩具台模型post問啦
btw你係咪要來填偷膠

全角都係幾把53兩條龍幾個50環姐

龍絆大戶

點止兩條

三條sorry

Ym未呀 係模型個邊著下手先thx

一條雷鷹 一條血龍/真龍
最難係武器

知唔知邊個位手足個USER NAME 最粗俗?
10頁開估

noeYiJiEun

錯

老泥10場288-3984

-2

其實唔難
全角534就話難

-1

好難..抽唔中風劍

超人棄

佢又玩埋一份？

有無拎

庫教練全角534

成功啦

油咗1個半鐘

2度牆

老泥 870-0667

879-0667

點解要自己油

試新野

侵唔侵禾玩

最後一刷，機鼠對工人說：「我來油！」工人看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

自己加名

收到whatapp錄音 點借牙

鼠鼠會唔會受傷

唔識

新體位

太樣衰, sor

真係有成功感既

成功過咗就算，冇下次

係咪要50環534先俾填先

差81甩銀料/2金料

套消滅都市咁多派便當

自問入到場咪填

唔好玩馬明啦

想做朋友

我文字節錄左
頂住先啦

係公司打係咁死 thx

近戰就好似唔駛
遠程就沒534應該係唔駛填
應該開場爆炸就訓係地

有機劍同斧，係咪四突雷鷹好過熊爺？

點解公子3v3會有d人第一隊唔設防白送

斧 要熊爺架唔係咩

贏你兩隊咪夠

雷鷹 可以玩晒基劍 斧
熊yeah正係玩到斧

斧唔計龍化控到隻狗咁
熊爺只係贏好少
唔想煩就雷雞算

今朝比個人呃左一場
第一場白送 後面一隊開場有大既伊莉呀 一場深月性忍扇
好似入左賊竇咁

好彩頭先果場贏左 唔係真係覺得自己要驗智商

其實計埋龍化差幾多
打真龍點都龍化到一次掛

幾時先可以買卡

想升埋熊爺比四星基劍

我都記得中間有一期係咁, 過多20lv D人就冇咁得閒

我而家都拿拿臨升靜流上去
得三隻坦唔多夠

我第一隊都唔設防

沒記錯 龍化大約打多六千總傷左右

普通人仔就記得dps差距大約25

講緊斧用咋
其他人用熊貓沒眼睇

用雷鷹唔洗買埋張斧卡

你就想
我講既數字都係有斧卡

反正都唔會買

主玩斧點都要買
反而係劍弓卡笑話黎

26號吖嘛?

弓卡有咩問題
玩連技既弓好多時要爆發keep combo

漏左槍卡
係天大嘅笑話

唔知點解我覺得會出5星短

收到風喺5星刀

真水得遠程角 應該玩咩角好
有石可突滿雷雞

聽日風屬性精選
Think too much

應該冇新角

26號都出火紋，得1星期唔會出新野，最多up啲... 風法

武藏啦

18-26有8日可以搞story event

530雷雞 夠做嗎

UP風法姐係風法MVP

up風法

得530根本玩唔到遠攻

如果用槍卡足夠逃票又點睇

隻game中間好似無試過斷pool?
我諗點都會有啲狗屎垃圾pool抽下

弓要keep fs 沒錯
但個效果諗法其實係on9
好好地出普通haste5% 回報好過單一fs10%
同斧個張對比 弓卡明顯出廢二技少少留黎打依張卡面

屌
牙尊把聲係淫青醬做佢老豆就諗起尊尊

武藏530，加雷雞突爆，加突爆卡，應該入到場打

發覺成班b害遠攻

仲係xb2小烏龜同隻狼弦一郎

上兩次真龍前好似up返啲舊角同龍

咁就得啦。

一陣佢整個全場馬桶一定要遠攻就好笑

我覺得隻爛叔整到有遠攻
近戰真係要小心啲

吹近戰都要睇下超龍咩環境先得架嘛

好耐以前 庫巴話cy當遠攻狗咁撚 我個陣玩水槍 一齊笑9隻臭雞
今日我玩姐弓 笑唔出了

天生食多2%依種設定
真係心照啦

有冇人陪我打2甩金料

牙尊把聲講埋啲淫嘢禾以後點打真風

Think too much
只係pu未pu過既風角

木山心當年水槍UP個個屌鬼
點知啲補，LILY追住含

咩2%

26號風斧可能會係mvp

近戰天生10%防
遠8%

研究下先

照你咁講既話 遲下打真光咪要追住暗弓嚟奶

有邊隻4星值得練突破到5星

得係留返D露黎換龍符好

未執先算

ching sick ball...

整定把530先

簡單d講
核爆近戰扣2000 遠程就扣2500

但真風果時尊有冇up先

天才

真風一早出
係冇人打到

短=shit

有風劍同風補
但我覺得到時風補會好缺
但想升爆風劍 啲料唔多 點算好

出咗我未玩

睇記招

都唔知佢第五hit個bug幾時先發現到

有咩所謂 又唔係勁

133係邊個？
扑左既

Siu4

扑夠未

?

海豹黎

しう４

真係 但冇印象

gun

好傻好天真

我諗起暴龍哥

又上鏡

記得係風劍個期

喊都喊唔出

真係喊同激動講野點會咁清晰

搵番自己

佢地內部設計新角果陣仲係用無BUG個假想
咁咪出極都係廢

壞左嘅人

完

笑咗

咁繼續扑

龍絆日曬卡

等睇黃心穎回應

我係一個壞左既人

好早已經有真風喎

個時升好既得我同日文巴，日日街場都冇人升好夠打

次次大爆死

最記得有個日本仔升好火斧，我地日日追著佢

我萬聖節先玩

老鼠安記者會

我新玩有咩要注意

我會搵返自己再同大家打真水

你有冇壞到

壞jer

我2019萬聖節 唔g喎

淨係記得晒家康

壞左個腦
想用junk龍風法打真水

請人寫道歉聲明係唔係好貴

突然見到張圖想分享

條8婆到而家仲未上水
反而男方就要開記招認錯
呢件事擺明女方錯得最多

男女都有錯架啦

估下係邊個

又要開盤

200抽應得架

點解要咁對我馬明bb

歐王真係好勁 咁曬法都仲生存到

雜談年代

因為辣殺

馬明好慘 勁多綠帽改圖

真

好耐冇留意百掛新聞

男人係用下體諗野

真係好耐冇留意過
不過呢個太多人講

我用後門諗野

係街大笑左出黎

有開心野緊係要同大家些牙

好彩冇曬過卡

arm arm sin g

7個字

咩7個字

noe姐姐係咪扑左JJ我

咩野

on9

Wow左未

講乜？

扮飲醉都係藉口喎

好慘好慘

成日都想問 點解你部機d色咁濃

雖然我未見過你嗰部 但點解你部機d色咁淡

1Q題泥?

冇左壞左嘅人

公子活動聽日4pm完

你估禾唔想同大家開心些牙牙
禾係小妹,你又係小妹,禾無份

E巴你真係濃色好多

錄個個好似飲醉左咁

愛我請留名

濃絆

你兩個咩關係

冇人愛你啊

GAY

睇到你真係好濃

你又po一張上嚟

po ed la

愛4頁

有幾濃

下集愛回家好嘔心

出返去先 太機太變態..

冇分別喎

有

典解5愛禾

GUN

跟

d色差好遠 唔信問下熊yeah經巴呢d專業執相專家

根

冇

國際版換章換咗詠夢

啲色係飽和度高啲

又分享喜悅

濃濃der ~

專業

梨刀吾自愛

今日日版都開咗本

大神

但禾好愛理

好耐無開過
不過我仲有46本

先淨身自愛做小妹

得11本

死火 岩岩先發現打錯維巴個名

我懷疑唔係用緊同一個up圖網
可能壓縮方式唔同

你死了

召 維小氣簿

比較完濃度都唔夠 仲要耍花槍
玩夠未 有冇理過毒撚感受

小學雞鬥嘴咋ching

仲要鬥咀..

UP圖網A

UP圖網B

no diff

圖a濃好多喎ching

明顯唔同bo

A

B

B對波好似大D

即係有分別啦

可能係中英文版唔同嘅關係？

(Show Blocked User - リリィhater)

NO B OK?

左A 右B
係up圖網問題

得我認真緊

一直E巴d圖都好濃色

E巴用緊

唔係lihkg入面果個up圖

真風豬-120
真火豬-770

有冇老泥12場？

thanks

真風珠149
真火珠41
即係差幾多

0

開未

自己計啦

新手宣佈真風真火已畢業

Sor大佬
8199892

我新手
-2

今日食花生都食飽

馬明真係所有毒撚既最終寫照

1986702 老泥十場

老泥都冇人打了

唔想用石回毛

冇既

慳寶寶

就有

3個都開

都係冇

老泥未打夠廿場咩

開啦，打多3場清毛weak

今日先講完
連登神台confirmed

肯定上神枱啦
之前拎唔到視帝都半上
今次咁大頂綠帽...
上硬

跟幾場 好多毛 但係又唔想清

已經兩日冇開龍絆

siu4

張凳係咁漏氣, 點搞

吹返啲氣入去
只要吹嘅氣>漏嘅氣
就無問題

點吹入去

用飲管 記得唔好用膠管

又要坐又吹氣入去
不如考慮下放屁

有冇得就咁買個泵

喺咪要係咁食番薯先保持到個屁量

可能要non-stop咁食住坐坐住放屁

有冇圖可以解釋下
唔係好明個原理

執未

自己畫下就明

就快17號
17號之後就快18號

執緊

有冇人想同我打真水？

原來冇人鍾意我...

系.....

(｡ ́︿ ̀｡)

你平時b得莉莉多

(｡ ˇ‸ˇ ｡)

歪
Sba
歪

6場老泥 746-3039

好靜

收到風
我被好多人扑左

幫推

個個食完花生要weak

有我啊熊貓貓

你攬住你隻家康啦

咁早

開街?

風斧用4突雷G, 530, 功夫卡1突入場試水溫會唔會比人NG

唔會

開得驚 就滿左

程b

646-6332

你
玩
未

老泥-1
059-2248

會唔會出新野

返去差電

有再跟

謝curry

6s滿電打兩場插到20%

點解街場咁中意1補

驚死

換電話

未捨得轉張卡落s10+度

Grrm?

太大mon好難單手

Sor打幾多場？

2場
180-5489

我以為完左

點解要等我去咗沖涼先有人打野

用補呃9人用攻先轉

想睇理沖

老鼠係咪特登

是好兄弟

Call me歐洲Don

BYE

比人捉到姐
可能呂方一早g

好好反省下

好難出架咩?

我都差一粒就534

打咁多場先打跌過3粒....唔通得我咁非

見到D歐言歐語歐圖 睇到眼仔都痛

最憎歐洲人

好壯.....

隻手做緊咩

個波大到

射咗

cls...

Null仔 rich

Double箱係計買既時間定買既日子?

我都想講 個浴室好大....

日子 你依家買
下星期3 1400完

thx, 今日做晒日任等聽日先買

爬塔要掛邊隻出嚟

禾覺得自己係壞左既女人

你地唔好咁痴線啦..

轉貼友post

因為你多咗條嘢

又話瞓=,=

禾舊菜講？

迷失了

咸濕老濕講，廢事理佢

聽講佢好令仔

佢成日都讚自己

媾佢未 令仔喎

靚仔無本心，都係毒撚好
馬明bb

令仔毒撚咪得
馬明都幾靚仔喎

呢度好多4MK
又多4GAYLO
睇來你搵唔到食

無諗住搵食

屋宇署都出嚟抽水

真係CLS

寶寶都唔約人嘅
點揾食

傷心鳥

有啲連登ON9仲話連登成班師奶
全個香港爭住抽水

仆晒鳥

腳毛要密密剃 緊係唔約人

禾叫你巧多聲一齊食pizza刀唔理禾

就黎扑你，再話我多腳毛

禾真毒

統計一下未網聚嘅真毒

你係壞左既鯨

呃夠未

識多啲fd子唔巧咩

龍肥五人眾
1. 鯨蛇
2. 程瀟
3. 肥婆
4. Noe
5. Null

我做紅色

媽的頁丸

出未

成個連登我應該得一個人係唔會想見

又B我

唔是你

牙腸牙?

都係大佬最醒

唔識
小薯正係有玩龍絆

肥婆舊愛
俾肥婆既熱情嚇到敗走連登

I go to school 敗北

玩到佢咁見到唔知典蒜

圖？Link?

做晒弱者
休息充足準備真水？

咪我有日搶1001個名係我愛局長
然後整咗張長輩圖係
我愛局長 認同請分享

聽晚真係早d weak

never weak

第一次聽S Bra話要weak, 睇黎真水真係有難度

依兩日冇著嬲 禾又發燒了

收到

睇唔明個post
Inside joke 黎

病左點真水
請養好身子

繼續砌細佬真水setup

打支針就巧番啦

呢支針由飛巴打就最適合

easy

呢到係咪無乜人升左武藏

你好似真係成日病

整咗530

禾刀系

私家針

G大佬都想拮針？

50環未

未睇 睇下26號派彩有幾多先

整住530同0突功夫入去下水溫先
廢事到時出事無料轉角

.gun

仲有36.5個鐘

肚餓了

差d唔記得上公子 好彩有柯夜尿諗起差d嘢

T

清晒 瞓得

打咩

又打完真火弱得

我仲未抽到武藏

45環左ok?

NG

依兩日公子都剩係買左40石果d體

每日6管好基本

活動打到好q悶掃地卷又跌得少

今日有塔玩 過多幾日開n2倍同公會戰
Btw活動今日4pm完 記得清boss券

清左 total打左153隻hard

個個weak到聽日先起身

垃圾game，del 到18號

Dim gun 清晒都係得34隻..

完埋event 公子都養生到21號

爬塔都玩到一陣既

拎晒d體去打碎

爬塔真係認真打就有排玩 上次都就咁推晒d人出去死就算

今日係17號

唔係淨係打hard咩

2046

下一波專武要升4把惠理子同杏奈升爆

幾時先到聽日

聽日

無心心

有真龍

又有SE新game

我淨係打某幾隻 自然回體都打番event拎女神石

無心心 升左杏耐同惠理子先

巴士大佬你儲左幾多心心?

巴士仔儲左171碎

無心心無中二

佬

咁我都係死死氣去補番個月包

禾窮到母豬石月包都冇錢買

中二都冇

我都係今個月先開始買

母豬石唔係必買咩

冇錢點買...

我戒左早餐 ，午餐晚餐食樹皮就買到

你vh打一次等於我三隻h啦

兩邊今個月都未課好窮

琴晚比隻蟲搞到冇較好瞓

用不死斬

New bugs

其實幾癲, 開唔齊專武---> 1v1 , 3v3 一定比人打到成隻狗咁---->又換慢左D星星---->又比人打到成隻狗咁

課左體力包草緊體
21號n2掃地卷會唔會越用越多
如果唔會我就仆街 預左每日12管

踢得

已經放棄左打pvp
比d陣容好既打到仆街

N2會唔上唔落
H2先會越用越多

N2會愈用愈少, N3先會多

換我入去
要幾lv左右先入得會抱大腿

咁我仆街

今晚實況

起身先睇到佢死係我亂掌之下
同佢瞓左成晚

我打完弦一郎就無玩無假無心機玩

仙峰寺拳法

睇禾玩

典解可以咁悶

ho moon moon

成功申請聽晚7點真水開荒到通頂 有無隊收留我

沒人回覆
不是吧

點解仲有人玩失落的龍絆

真
係的就玩馬女人

curry我得唔得

弦一郎係唔係一王?我見有女女直播8個鐘都過唔到

開荒要搵幻神巴士佬呢d嘍囉9up下就得

我都想知D人係咪假膠
弦一郎打左3次就過左
阿婆初見過 (不過有睇達哥打)

我一刀斬死佢

應該唔係玩到掟手制,要d仔仔fans安慰佢

搵你女朋友開墾算啦 開咩荒姐

呃donate

中

咁就呃到你

我想打真水 就算賓穎埋身我都忍得住

cat girl 咁你don 唔don 比佢

..G_R_

幾時先有

i am狗公,咩女直播都睇,邊睇邊幻想

所以咩係cat girl

唔好逼我放圖

想知+1

拿 講還講呀

如果出 禾應該都會玩
我龍肥同公子巧悶 冇晒野挽

我發現接手左鯨蛇個ac之後,控制唔到d淫思,點算

係 過左弦一郎先算係入門打鐵佬

搵我拮拮

幾個鐘都打唔贏係有d誇張

仲唔貼？

冰個係你既至愛

比你拮定拮你?

69

Both
兩邊暫時想抽既都抽到 又未懶到唔清體
泳飯唔計 冇pu傻仔先抽

你而家係唔係咩game 都冇玩?

老泥 6場
637-6782

限定啲紫裝你地會唔會買

限時

is

要用咪買lo

蓬萊水劍

咁有創意既

街場見到冇補直頭走打帝國算

沒補都算
沒防燒武近戰

驚boy仔係4mk

1點有無1個鐘老泥

知道連登好未

S巴都唔打

其實要整邊把野??

你重好講

你
玩
未

想整水短順便打下種子

用星沙整

醉愛龍絆

非洲人唔拆武 活動唔跌沙
歐洲人唔明架喇

公子都無野玩 咪農下龍胖囉最近忙咩小左上水

我都未打過沙/鋼

都冇人入 不嬲都好少打街場

請我陪你全職打機

呢個時間邊得閒呀

係 好非 打到2條key 10幾張單抽咋嘛 都冇沙/鋼
都話我地唔會明歐洲人諗法嫁啦

啱啱做緊野 打囉
就快突到第2條龍仔

...4萬7金 呢單沒得b

少上左兩日啫 放假前比較忙

係 其他人打果d唔係金章嚟
D章假嫁

玩你未

on your left

好波送給你

S巴1-2開老泥 join唔join

4萬7wo!咁努力都要死

佢係努力既歐洲人

跟唔足1-2得唔得
想打12場清毛 老泥武無把岩用

我覺得d人很丟臉，很討厭，好噁心，很陌生

english

想跟小小 就升lv

英文巴係抽水方面真係不留餘地

成班壞左既人

想睇英文巴瘋狂抽人水

I feel ashamed, hatred, loathed, inexperienced

不嬲都G持抽水狂徒

都唔公道既 你又農夫 我又農夫 你失收做咩要入JJ我數

想請問 普通黑貓係咪要突滿專武?
30LV專武睇落無咩力咁

英文好勁 扯左

咁s巴我地打20場好無

d歐洲人農夫豐收唔緊要
但抹殺非洲農夫既努力就好噁心

冇抹殺 對於非洲農夫失收我感到相當遺憾 表示同情

但JJ我豐收係_ _既

其實靜雞雞打到鋼果d先係豐收

應得既

沒打字no屈

龍胖PO唔巧有B害 就算單抽中限都要祝福佢地

巧牙

清泉 喜歡莉莉既沒有壞左既人

但係佢好享受wo

變左耶撚Po咁

M男更加唔可以B佢 等佢無得享受B佢嘅過程 等佢身痕到欲罷不能

我係咪可以理解為block左佢一了百了？

仲係17號

係sbaba b我

扑咗 太嘔心頂唔順
我夠打咗4萬金啦 又唔見佢出半條俾我?

被人扑都係應得既

我4萬都係1條都沒後尾先出俾我

666

人類惡顯現

你...大馬

發咗個夢 係商場買嘢食 啲雪糕貴一倍
起身就想買三色雪糕了

都話左假既
真係貼條數出黎就證明到

我唔提 你又要搵黎講

講咪大家9c下 我又錯

Sorry

don't be serious

發生乜事

有冇人總結一下

唔知 d post number斷左好多我都唔知講緊咩

你個時要貼又要話慘預左俾人記成世
特別係依家雙符時代

賣左
我唔洗理任何野
你地唔洗再睇到我呢個非洲人日日係到叫春 煩住晒
一家便宜兩家着

抄PO

等過數
我會叫佢上黎問點出斧同點玩
唔洗再比人笑精神爽
咁應該叫有交帶啦掛
原諒我非洲人唔講笑玻璃心
bye有情巴 lemon

咩po後

又抄

個巴打叫 買的
我唔會上水

想放AC
意密

牙鯨你唔係豬男友重生咩

放你個龍肥？

成日都想打丁 應該點先戒到

系
但你唔倍禾重生

MIDE-594
睇完就介島

咁一齊等馬女友算

cybaba話斬左....

見你地係咁講 上網睇下 賽馬驚黎痴線

好似真係斬咗，咩事

已經有得玩了 請按以下連結進入CYBABA懷抱

想打真火

做咩賣AC?

Twitter 人數由10萬落到得4萬幾

又冇乜news

老泥團有未

539 8809

準備好了

老泥20場
088-6534

己經扑了sbra

放野?

老泥

嚇走咗維巴

唔係掛

聽日想射波

射波RU

Source or police

仲有位? 可以打幾埸

典解 好重口味定點

嬲巴冇得救了

啱啱隻槍搶頭又中招

睇左先

我嗰下都好混亂
仲要啱啱好同事嗌埋單

前日先j完唔想又來

我應得架

鯨蛇

屌你老母我應得架

憑實力打返黎

有圖未

陣間開電腦改

gun唔到

咩樹

睇下PS個 license 仲係唔係度先
係度就整gif

Source呢

好後悔升咗水劍50環

點解咁講

526-5056 -1

526-5060

我有開心版

喊4鳥

我整左條片再睇下點搞
轉gif好煩

夠買2張100符

40環就夠晒數

你試過用水刀過真火未

大拉拉是最好

收到風 真火太難 所以真水轉左易d入場

要就tg禾

唔知喺咪落雨廚房窗邊天花滲晒水 又要剷晒佢

我都唔識用

我仲要係announce 之後升

250-5900 -1

我macbook都用緊開心版

用緊學校license

激情真水未

等真火入門先升火龍泣

114 514 1919 810 893

520-4676 -2

用緊小畫家
.GUN

bk bane買gale beauty定勁敵好

我用小畫家3D

用腳腳幫大家打飛g

利申:用緊小畫家3d

男人腳

你景然話小妹隻腳腳係男人腳

嘩 屌
好煩
唔想整了

笑4鳥

謝謝有一粒種

開心版已ready

Same

食咩好

非洲人唔想再俾人笑

G持

想問有冇上次個對話？
我唔記得左改左啲咩

幾千蚊年買CC點比得起

唔知
禾刀要g有冇個人user會買

用手機版執相

風槍

是咪姐弓專用龍

而家adobe點樣破解
想試下佢after effect新果個content filling功能

凍結100%

重有邪神 拍kJ

又可以sh了

冰抗咩玩法

一定係啦

冇AE sor

毒撚龍

又係男人

無新龍既弓我ng爆佢

又多個b害對像

仲要唔係濕身抗
sh抽合作

同舊屎冇咩分別
都係偉大祖國一鍵破解

26換符

無舊限符

不排除再出

可能真水上唔到毒呢唔好咁啦我無龍晶呀

咪傻啦 上撚到毒咩 個機率低到咁

SH?

所有限佢都有講有可能再出

Nob 雷雞姐姐

笑死
講明無期間限定既卡換
即刻突爆克乜春張卡先

無得買朱古力

真水上毒個機率低

就好似真風中火燒咁

用新龍既就真係on9

正常都係復刻先有得換啦

早知突家康符
g錯了

Key一定係拎嚟突限

收到風 食雞肶條女先係主角

人龍符都有機會再出
我諗都係超必得出番

突咗朱古力同家on

武藏全面進場

上次超得都無得揀

但雷雞龍化攻擊力好一般
龍技上毒後條龍好op典算

屌想要朱古力

下年情人節再換

加一
而家特緊聖誕節張防卡

聽日得角
無活動？

聽講要一週年 豬男友係咁
好似係

每個月都有超

聽講龍絆挨唔到去一周年

準備50環了

主線8 + 真水

執左

之前有人講嘅 禾冇玩豬男友唔豬

男人刀加男人龍
嗚阿

依家玩

隻風槍男定女黎

花江夏樹

G大佬宜家扮基想洗脫迷戀cat girl既傳言

Bye

見到花江夏樹就諗起廣瀨愛麗絲

股舞香"精:

突左雷雞既ching有冇後悔
jojo巧似勁D

火斧普攻回血

好煩, 唔整片啦BYE

挽留 我支持你架g大佬

想抽條龍

配姐姐打真水ok?

男

重要香精

屌你營運 以為真係咁佛乜卡都有

仲以為想整gay槍打真水
再望一望 防冰

乜都未出就勁d我佛你呀

為左保持客觀利申番先 突滿雷雞

重新整一張新圖仲想點

cy:計劃通

風槍1技加最大hp冇講上限?

唔係100上到毒 唔好中伏

唔理你咩技
合計上限一定係30%HP

嚇死寶寶了，一on望到風槍
點知冰抗

即係真水要用抗冰角

濕抗個二技即上神檯

是但啦
反正s ba咩都拎得出

我發現我主線hard淨係打左第一章

收到風會出抗濕100%賺埋最後一波錢錢

沒符出阿大佬

依家sh抽哂佢

唔係冇PU咋咩

條龍幾靚既，但都SH

又火斧
五星出未

老任已經賺夠求打個和
唔好成日抹黑我任得唔得

沒精選即係沒新符lo
有新 last一波唔入PU想俾人屌屎忽咩

即係仲有機會出五星符？

未更新抽pool前就出新角新龍
Cybaba一定好憎佢兩個

一樣會抽到

係......

隻花江似係之前未整好模
你見官方推特 活動完左隻野先有模

咁伏...都係SH 只少26號後冇符抽

代表真水需要佢地

zip時間姐 官方都諗住近兩池邊個抽邊個傻仔

條龍3hI t 1set好吸引

抽符
關針嗎

邊個唔抽邊個就是鬼

真水上鬼到毒咩

弓姐係咪逼着要抽

成班見仔就自high

唔知以為你有份玩

朱古力起碼優越返一年先
不過無得換又要拎4條key出黎突

咪抽 唔係100%上到毒
你穩定60%攻仲好

條龍樣衰到

龍技應該超高機率上毒

真火
244-8954

禾有牙

有撚用咩咁 得break毒一次
我長期60%唔好？

龍毒抗會愈打愈高
而家cybaba又有意限制新龍新角強度
肯定最後計一輪同雷雞差唔多 但係條輸出曲線唔一樣

放心，超水上毒都唔係100%,真水你十次上到1次都當嬴左，然後你係邊補返長期少左果10%攻？

無記錯好似有限次數？上3次打後就上唔到？

我地一齊唔好抽

出隻抗冰垃圾頂幾日阿

次次都估CY唔到
個個諗住PU風法
屌佢又真係整個POOL出嚟

傻既先抽

唔駛等一年
佢要出駛出到
用另一張卡面咪得

sabre

on9之前又話開始出打臉角搵錢
依家見營收上返去 又比老任屌唔比搵咁多錢之後
就話強度過盛要限制
幾時屌爆個營運

抽嘅係SH

收到風連sbar都巴唔抽

暫時應該得我地兩個升左534
我地一齊冇20毒龍就唔會比人ng

你又去搵sbra

假燒色

又岩
日巴好波

堅料
Sba唔抽男角 仲要唔係限 仲要未拆卡

有5甩

6887925 真火-1

688 7925真火 -1

聽日就真水

條友都唔知做乜鳩

sor lo

解房啦 條友ON99

原諒呀

第一次見冇抗追人火山嚟食

002 5276

又有3星必中白金

50母豬

中二同流夏一齊黎

又要課公豬了

仆左
反省下

有冇真風?

睇嚟sonet好唔想你地儲起d石抽之後d限
無理由一個月出兩次必中

D火山想點

損血

想你課佢個新包
必得真係唔怕

都係照留姐
必中又冇得用無償石

用白金必中黎阻我儲石咁正

rich

邊到賣 想跟

唔打住個仔發脾4

個公告4月8日既
係咪拎上次千歌嗰次嚟改
但係日期話19號有得抽

ok

聲講抽血會對人體有害

邊度講

歪

佢訓到而家先醒
每次一起身就會發脾氣

咁都留意到

今次中熊搥唔好po圖

好佛 又要支持下

打雷G算

叫佢再瞓過

可能黎緊6連限期期都有必中

佢而家真係又訓番
痴撚線
佢唔食嘢我要食呀

因為無乜可能連續出必中，而家又唔係d咩週年活動
可能係出錯公告，不過覆水難收，收返既話一定大炎上

今次抽到乜都唔會講

黎緊熊搥你一定支持架

上100咪得

今次冇好似千歌咁有機會抽到熊槌?

會，公告有講可以抽到限角，即係熊槌啦

咁佛
之前好似分開pool

唔夠6幻石喺身 希望抽到

我又覺得佢係想出白金 只係改漏左個日子姐

抽乜都唔講

19號3點再cap多次

No 100%

賣比我
10蚊同你要晒佢

要課了

等睇換頭像

我10蚊賣幅圖比你

我求中姐姐/亞里莎都夠

佬呀，放過小妹啦

btw嚟緊應該有免費十連，日版係熊搥池係送埋免費十連
雖然希望佢正月yui池先送

我入坑個陣 呢到標榜無課公會

日版個陣點送
玩公子真係好無私癮

已經叫咗noe妹19號3:59 cap晒你地有幾多隻角

鯨蛇同NOE妹都同我講唔洗課架

可以唔課架
我就是例子

..叫我大佬自己睇?

molamola

都幾大膽

好難講 當時十連係唔知咩活動定週年咁岩送
不過希望有啦

你大穫了

我講比58蚊一個月就陪

明日2018/12/22(土) 05:00から「CygamesFes2018出張版 プリコネチャンネルReive ～トーク&ミニライブ～」で告知したスペシャルキャンペーン第2弾として「1日1回10連ガチャ無料キャンペーン」を開催いたします。

免費十連 多過19石叫贏

我真無課.....

免費十個十連wo

諗起果時萬聖忍
第二日用石中忍
禾FD子話：做乜咁快石抽，我都用免費十抽中忍
然後我到完都未試過免費抽中忍

台版會求9其搵個理由送架啦
最好延後一個池先送

個個免費十連橫跨咁長係每日一次？
巴士仔緊係自己睇

想中出馬娘
要典做

今日星期三 中出住d馬仔先

仲有半甩鐘可以爬塔